我地唔係 唔升級武力 而係差個契機及正當性

點解前線要一直無意義捱打？
點解612都有人講緊雞尾酒
但到728都無出現過？
唔係唔想 而係欠缺正當性

一直以黎我地打既係公義牌
民主只係我地追求既目標
公義同良知
先係我地既武器

616
因為共黨殺到埋身令佢地感受到危機
再加上李義士既犧牲
先會有200萬+1既出現
但面對警犬？
就算係元朗事件
警犬都無對佢地造成直接威脅
所以唔會有我地有既情緒
唔會同我地一樣感同身受

而正正因為佢地好多時都只係旁觀者
亂咁武力升級佢地唔會認同
反而會同我地一路以黎打既公義牌產生矛盾而自斷一臂

我地武力升級係可以
但係需要一個契機
一個直接既契機
一個可以令我地名正言順既契機
一個令普羅大眾都接受我地升級既契機
我地需要第一滴血。

前線捱打並唔係無意義
而係為左等對面行錯
用自己條命去換取我地既正當性
革命 需要犧牲。
前線
係一班甘心情願既死士。

所以唔該尊重前線
係到再重申多次三大規條

不分化 不篤灰 不割蓆

最後

光復香港 時代革命

P.s. 上面講到既第一滴血並唔係叫大家自尋短見
呢一滴血係需要由對家比我地既

另外我自己由71開始每場夢都係前線最頭排
到而家都未出事我覺得我好好彩
如果要我犧牲 我願意
如果我條爛命係警犬雞尾酒放題既入場卷
我做呢一滴血又點話

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流